「警世」老實講，泛民怕DQ都係人之常情，大家唔好太責怪佢地跪低

如果同中央撐到咁恆，到時全部泛民參選DQ哂咁就浪費咗前線手足犧牲聚集咗一年既民氣，失去咁多年來最接近35+既機會

咁當你話DQ哂泛民咪即係比子彈美國，但咁樣做正中共諜白兵下懷，只係望天打掛寄望有救世主出現打救，始終抗爭都係靠自己最實際

所以，請三恩不要為逞一時威風，錯失全盤成果 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

樓主有道理，警世post，推

不分化，請支持泛民一切決定

換account 先啦

[行動po]香港人日程表更新

「不分化，不指責，不割席」是我地一路以來致勝關鍵 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

沒有議席就什麼都不是了

不嬲都不分化，不指責，不割席，
各有各爬，
支共入侵嚴重

懶到連acc都唔換

「不分化，不指責，不割席」是我地一路走來抗爭成功的關鍵 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

連登少有高質行動post, 推

皇天擊殺五毛 天滅中共

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

今次跟議事規則都dq得你
日後投反對票都dq得
根本冇得驚亦唔應該驚

熱狗共碟又想分化我地，手足快block

咁唔通咩都唔做呀？
可行範圍內都要盡做，寧願最後徒勞無功，也不選擇無動於衷 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

咪就係做左野先dq囉

退讓先係咩都唔做

dq 唔係俾子彈美國咩，跪低左同建制有咩分別？ Dq 先make 到noise 喎

同埋前線手足唔係想同你換議席

要三思，睇野要成熟啲睇長遠啲，唔係只會好似梁游咁既下場
呢個世界做每樣野都有成本，唔會「無成本又可以玩野，點解唔玩？ 」🙏🏻🙏🏻🙏🏻

泛民又想出賣香港？選佢入去就係要佢做野，又唔野又想有議席十幾萬，真係fatfat

拉

on9

你DQ哂就真係咩都無得做，好似白兵咁等美國打救

昏迷咗幾耐，議席只係手段達成終極目標

佢DQ咪有得向國際求救,重可以上海牙告政府,依班友跪低係怕冇左份糧渣

向國際求救望天打掛，同白兵班投降派有咩分別

係呀 當泛民出賣你果時一定要原諒佢地 佢地都係怕比政府DQ 比人DQ左就咩都做唔到傢啦

選舉近了都唔駛攞個咁柒嘅理由嘅

無35+可以點，咁你有咩高見？

咁35+後洗唔洗怕DQ讚成政府方案？

唔洗轉彎抺角
財路定政治責任
睇結果就知

會跪既咁35+有咩用

佢地左膠就係得向國際求救依招,佢識搞革命自立新政府咩
咪玩啦力重來我地出佢地只係出面同國際講數
DQ得返5個位重學澳門求同存義留返你撐
國際認為接受左直頭唔再理反抗派

所以一定要支持泛民呀 一定要做到35+ 希望泛民要聽聽話話 唔係入到立會之後比人DQ就白費左大家既選票同手足既人血

35+後我地就爆機啦

善用起底功能

唔跪點有35+?

政治責任先要顧全大局

樓主膠得濟 重作plz

咁你有咩高見？

警世post

請善用起底功能

原來又係白兵果種聲大大，無貨賣

35+就係逼佢dq 你，之後make noise,會跪35+的前題就消失左,you know?

35+係迫佢解散喎ching

迫佢DQ咁人人參選都話支持自決咪得囉